每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

每晚10點，你會做d咩呀？

【每晚10點，和理非回合】

22:00 集合3至5萬人發動集體檢舉「向香港警察致敬」專頁，5分鐘後重複檢舉一次
網頁：

22:15 集體檢舉「HKG報」，5分鐘後大家再檢舉一次
網頁：

22:30 檢舉「幫港出聲」專頁,5分鐘後再檢舉多次
網頁：

22:45 檢舉「港人港地」專頁,5分鐘後再檢舉多次

23:00 檢舉「時聞香港」專頁,5分鐘後再檢舉多次

直到佢地全部陷家剷收皮為止 屌你老母！

斷佢地班撚樣文宣大group!

Done，以後晚晚2000都做

推
全部已report

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

推

推 And Report

幫手推上熱門

721